[和理優round] [技術文] 如何推鳩何妖上律師紀律審裁組

大狀朋友助攻無account
推上熱門🔫🔫🔫🔫🔫
尋晚po咗《政事台》但有巴打教路話《時事台》較適合
**********
尋晚發夢嘅時候寫咗封信 port 鳩何妖上律師會～
今朝起身嘅時候一個唔小心默撚低咗，供各巴打抄考指教～
上載咗範文檔，想修改可以編輯 word 檔，如果覺得唔洗編輯都啱洗嘅，直接印 PDF 簽個名+日期，填埋律師會張 complaint form 可以即刻用。
香港律師會執業操守組投訴表格：
Word 檔：
PDF 檔：

借個位
[置頂] 打完飛機未，打完就入黎傾正經野呀！！ 727 反黑遊行 5+1 訴求

Pish

做得好

唔可以比黑社會統治警察同香港

推到條仆街上去

推呀

Pishhhhhh

推呀!!! (gun emoji)

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

［更新］726 727 728 84 行動整合

葵芳宜家有公民廣場，要人！

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

727元朗，對家已開始發放假消息洗鄉民腦[附對策]

0
0

無恥囂張 推到佢做過街老鼠

push

認真post 無人理s

咁想執葉啊嘛 我就成全你

Push

推!

好

Polish

push push push